小西灣應不應該有電車站

MTR就不用,,,電車就夠用

筲箕灣兜杏花邨入去？

上山路正

應該